肥絲大隻其實好成功 做乜係都要bam鳩人

你地個個屌鳩同佢同時 佢其實好爽 好多話題同post都因佢而起，連登無一個人係唔識佢 佢其實好撚成功
捉撚曬我地啲錯字
我愛肥絲

第一恰多咗個同字 唔好意思

句

肥絲快啲啲入黎捉我錯字 我故意的

曬乜野我地？晒下話？

你走開啦 唔係肥絲無資格改我錯字

唉屌
幫我執執啲錯字啦

即係啲同學話你寫錯打 打錯字 計錯數 串錯字 你都照交功課 唔改？

呢到係連登 唔係做功課 連登正字只屬於肥絲

打個比如姐 做人要識得變通

系

佢呢篇野我幫佢打 sorry 我啲字錯太多 唔好屈佢

千鳥定雷切勁啲

block左上面隻肥屍觀音兵

我唔介意

雷切

打開睇我講乜 聽日全家俾車撞死

識分雷切同千鳥未呀屌你老母

雷切勁啲 千鳥煩啲 就係咁

I mean 廢啲

果然係卡卡西

屌你雷切係S.... 千鳥A.... 咩咩兩招唔一樣
之後就冇之後 唔撚記得左班小學雞講過咩

仆街 你地班友真係同我討論兩招野

9up 冇野做

ok u win